香港窮人咪影哀香港 搞到比台灣佬覺得個個都住劏房

屌你老母咩窮咪低調d 係要成日話比人知自己窮

柒到比台仔笑

多謝